浸大 街外人拎緊物資

有無浸大人幫手拎d物資入室內

D保安 大嬸係到拎緊物資

推

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

push

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

幫推